英國脫歐之後會加入亞洲定美洲？

如題

非洲

搖擺賓州

澳洲

英洲

廣洲

長洲

美洲

咩都唔加
最多都係做返英聯邦國家首腦